黃店挺港！憑學生證「免費吃」：直到香港光復那一天！

「反送中」議題持續延燒，香港理工大學和香港中文大學先後爆發警民流血衝突，不少抗爭學生遭到警方暴力對待，緊張情勢引發國際關注。近日就有當地燒臘店業者貼出公告，表示「只要你有命天天來(吃)，我就敢天天免費」，且免費截止日將直到「香港光復那一天」，表態支持學生。

一直以來都相當關心香港反送中議題的「Faith 小哥」，昨(19)日在推特PO出兩張照片，表示香港有餐飲業者表態「挺學生」，說最近有太多「有良知的食客」喬裝成街坊到店裡「只給錢不用餐」，讓營業額一天多出3000港幣(約台幣1萬1700元)
，於是老闆決定再加碼2000港幣(約台幣7800元)，並全數交由香港獨立媒體《立場新聞》保管。

另外也有燒臘業者貼出公告，表示將從即日起推出「捍衛我城學生餐」，只要憑香港的學生證，就可免費享用「魚蛋河」和「餐蛋飯」，且免費截止日期直到「香港光復日」，喊話學生們一定要好好活著，「你敢活著，我就敢讓你免費吃，你有命天天來，我就敢天天免費，看你們命大，還是我的店命大。」

公告曝光後，網友也被老闆霸氣挺學生的行為給感動，紛紛留言「老闆實在了不起」、「這種店一定能長命百歲，一代傳一代」、「這就是香港的良心」、「什麼是素質？什麼是人品？這就是！」、「你挺學生我挺你！」、「香港人一定要安全地活著！」

CLS

Cls

開名plz

唔怕一個月內被食到破產？

睇到，自膠

幫推

唔好俾支那人睇到

咁都有時限太廢了，我地香港人會永遠咁懲罰你

推

藍老母又可以帶個女去食免費餐

自己人知好啦，唔好咁張揚

無撚錯

開名永久性懲罰

Cls....

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

痴線...地址呢

Push

收半價都好，免費大把人混水摸魚實死

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

魚蛋麵個間真係睇唔到名
求開名

好想食

好想嚴懲佢

名？有d錢既巴打去食完記得比錢/Tips

True

好耐冇食燒臘 咩名

明明人越黎越大 但最近真係眼淺左好多 睇呢d post 都睇到眼濕濕。。

第一張係咪天水圍新北江

18區黃藍食店Bot

放題道理 唔會食到執
不過支持

係

香港大把賤種支那藍絲
口就愛國
身就愛錢愛利益

唔好益呢D人

真香港人唔會咁厚面皮

天水圍新北江商場天天燒鵝

一定要比返錢

你估大陸咩

依代啲學生有能力唔會貪小便宜

寧願留返畀啲有需要嘅人

子彈都同你擋，邊會貪依啲小便宜

痴撚線

老闆，我同你講
香港光復日之後
香港人都未撚罰完你。

警告你咪撚執
否則 我地又少個地方開飯

where

去懲罰兼俾貼士

真係唔忍心去罰佢

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

地址呢？

標記？

人情味

SSP標記樂園
但有人話佢本身藍到黑而家轉偽黃

cls

大大力罰！！！

貴租貴人工仲要免費，好難做得耐，大家多多支持

咁串？開名黎見我，睇下我地錢多定你地貨多，食晒你啲貨睇你點樣做免費餐

Up

Pushp

唔係學生更加要去食

「Faith 小哥」

「Faith 小哥」

「Faith 小哥」

「Faith 小哥」

「Faith 小哥」

佢夠膽咁樣做就得啦～

我睇咗5次都搵唔到

幫幫手...

仲要一邊食一邊屌鳩後生仔
無撚恥既極致

可有詳細地址？
同埋 可以 update 黃色經濟圈 app
謝謝

開名呀，要懲罰佢，唔罰驚佢頂唔到太耐

留返條命食窮我

喊左

Push
Respect

8964

邊間咁撚串
有幾多野比我食先

喬裝成街坊到店裡「只給錢不用餐」???
強烈譴責有良心既香港人!!!

離撚曬譜！
點可以咁做生意
等我哋嚟教你乜嘢叫做生意

廚房師傅又屌走佢地

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

大大力懲罰佢

可唔可以加個條件:
流利廣東話

要大力懲罰老闆

天天燒臘

Cls !冇學生証個班食爆佢

歡迎棄暗投明
壯大黃色經濟圈

唔好死亡之吻啦
驚佢比支那大軍攻陷

呢啲先叫做 識做生意 順者倡逆者亡

我愛老細

第二張，標記樂園潮州粉麵餐廳
餐廳「忽然轉黃」非為「黃色經濟圈」專訪：

勁

天天光復, 日日革命

好多學生手足寧願捱麵包都唔想食免費餐

今日去咗食天水圍個間
好好食

係愛呀

睇到依句眼濕濕

CLs老闆，去大大地懲罰佢地

有無地扯
平時比開500蚊貼士

如果係中國

依家野3日執笠

燒味都有黃

大把人比返錢佢 當資助學生

push

真 拎親野出去派都派淨

識做 非不得已先唔會食免費

咁撚癲喂大家點都比個半價

邊到？ 我要懲罰佢

唔係真係去到冇錢好多學生都會比番錢 最多咪比少2蚊

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

仲有乜燒臘舖係黃架 好耐冇食叉燒

Cls 我話之你免費
我鍾意食個飯放低$500

要狠狠地懲罰

即使我係學生 我都會用錢懲罰佢

一樣
原來係好人
間野一開好撚好食

求下佢地去食啦，老闆推出免費餐就係想比真手足食
唔好比個d貪小便宜既人食哂，浪費左老闆一番心意

我要地址
太過份啦!!!!要去懲罰佢

講真一句，唔係真係有需要都唔會食免費餐啦，佢咁有心有能力既係去懲罰佢，支那人另計

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

食之前應該要佢地講暗號 好似係天滅中共 黑警死全家咁

食住個免費餐屌暴徒

蛇王二

Cls 非學生食飯唔需要找贖 thanks

的確係

有冇人真係咁肉酸拎學生證出黎r 飯食？

找到唔畢業嘅原因了

未出過街？
成日見啦

黃店可以推廣多買一份，將果份留下俾有需要學生，咁就可以真正幫助因為抗爭既學生

都唔係同一間

係咪癲架

可惡，圍城友要大大力懲罰

留明等睇小紅書

好奇怪嘅現象
黃色經濟圈明明應該係用嚟打死藍店振興本土
點解咁多黃店反而走去做虧本生意

大學學生證
唔通老闆想大家Grad唔到

呢個要推

圖二唔係天天
我記得係深水涉燒味舖
可以睇返相入面個印

831

我諗應該無乜真係黃既學生會去食免費餐
除非真係窮到燶又同屋企人政見不合嘈過交無零用先焗住食
去食既大部分都應該係無恥扮黃藍絲家庭

佢大獲喇

我真係去食會唔會俾人起底話我厚面皮

好矛盾

嘩
罰爆佢

大佬，5折都好呀

我驚佢地頂唔住

好遠 食唔到

咁串!咁其他鋪唔洗做啦
要好好懲罰佢

標記 啊
福華街 149 號
高登地鐵站出口

search唔到天天燒臘既

好似係藍扮黃

肯定唔係藍變黃？？

有無得 我入店舖名 佢出藍定黃

好感動

學生餐個間標記樂園黎嫁

支持

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

推喔 好人好事

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

日日餐蛋飯，想害死班後生仔就啱

高級黑

日日食燒味，黃一代絕種不是夢

免費

好遠...有機會入去先食....街坊一撚定要大大力罰佢唔畀你短命

等我用正價同你搶學生餐
睇下錢多定你料多

啲字咁台灣feel
又係連登-公海-連登

出去擋子彈果班唔會
但不問世事、藍、支那學生會去食窮佢

係，我反而更加唔show學生證食免費午餐

RESPECT

對老闆致上最崇高的敬意

係成日覺得依啲會好藍

點樣懲罰佢

正！天水圍新北江！又多間黃店比我懲罰了！

希望多d良心餐廳嚮應，細路亦唔使怕羞，大人就大力懲罰

香港01：迦南書院離世中四生為
半裸墮樓案死者
有情緒病無可疑

暫時無

幾遠都要入去狠狠地懲罰一次

推你

可唔可以捐錢比老闆？

到推

標記太子仔講得好好，默默做同表態真係有分別，係要表態手足先會感受到自己做既野係有人支持

唔該

快啲收返錢

係邊，我想去食個餐比十倍價錢

憑咩學生有得免費，為左革命無左份工既人無，我就淨係比錢比到你地幫埋其他人先公平
樓主比地址定家母

其實好尷尬……如果打半折就好了，唔使俾錢好似有啲奇怪咁

咁無計
個老細見你有學生證
都唔會理你黃藍

旺角個間標記係咪同一個老闆呀？
我見佢有係示威活動免費派水

仲要俾多Ｄ！

Salute

生意做唔停就有可能

其實唔係全部學生都係黃，有日食飯聽到隔離枱啲學生講啲示威者唔同黑警打搞到佢哋冇得放假 cls

推，幫手

香港地人情味

香港良心

好人好事！

(不斷更新)反送中行動資訊整合

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係割蓆撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(反送中行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(反送中行動/安全)(反送中文宣/國際)(反送中經濟戰)(反送中法律/禁制)(反送中資訊)(反送中揾人)(反送中政制)(反送中綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知

本帖意旨係連登極混亂資訊比唔知自己可以做咩的入黎揾適合佢做的野
---
反送中法律/禁制令*
【沙中線】中科眾籌僅得3萬 缺資金提司法覆核：倘不足只能放棄
一位選舉事務處員工提提你：被捕亦有權投票
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
藍絲: "去投票，就中了美國的計"
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做
01234567

(不斷更新)反送中行動資訊整合

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係割蓆撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(反送中行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(反送中行動/安全)(反送中文宣/國際)(反送中經濟戰)(反送中法律/禁制)(反送中資訊)(反送中揾人)(反送中政制)(反送中綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知

本帖意旨係連登極混亂資訊比唔知自己可以做咩的入黎揾適合佢做的野

反送中行動*
和理非就無嘢做到？極權下東歐人嘅抗爭經驗
千萬求出路(一起寫出你的理想香港)
既然罷工暫時未能成事 「和你leak」係咪可行？
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題
除左3m面罩 其實有啲更好仲平仲好用vol3
劉仲敬：除非支那肯出坦克，否則香港人既資源足夠對付解放軍
再講多次 咩叫"靜靜地贏" & "我無嘢講"
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
黃店挺港！憑學生證「免費吃」：直到香港光復那一天！
鄭立深度解釋「攬炒」

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰
［眾籌］自己推國際線推唔郁 不如眾籌外判啦
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

犯法野千其唔好做
345566

tui

係
啲人話老豆藍個仔黃